「遍地開花」終於到我地呢班咖啡師喇！

咖啡從業員致全港市民書

各位香港市民：

我們是一班關心社會的咖啡從業員，當中包括咖啡店老闆、咖啡師、咖啡烘焙師每天於不同咖啡店為大家服務。我們雖然不是紀律部隊、公務員，只是一群每朝密密地為大家沖煮及烘焙咖啡的人。但6月9日一百萬人和平上街遊行接達訴求，612有多達70間咖啡店響應罷工。這一個多月所發生的事，我們感到相當憤怒和心痛！

特區政府自本年三月強推修訂逃犯條例以來，漠視社會上撤回修訂條例的聲音，616更有二百萬零一名市民走上街頭。政府至今沒有正面回應市民訴求，警方使用過量武力，濫權拘捕和平遊行集會的市民，造成絕不必要的創傷及製造白色恐怖。

721晚上，眼看到各大媒體直播元朗一事，白衣人襲擊無辜市民，甚至議員、記者，頭破血流的畫面令我們徹夜未眠。「守護香港，服務社群」這八字隨著警方這一個月的選擇性執法、冷漠回應，而壽終正寢。嚴重破壞公眾對警隊的信任，我們極度譴責警方之行為操守。

當中一班前線咖啡師，每天一直以專業態度、不分你我，務求為大家送上一杯完美咖啡。我們在此促請政府正面回應香港市民五大訴求，特別是正式撤回修例及成立獨立調查委員會兩者，亦敦促警方保持政治中立、合理、公平及專業地執法。

我們一班咖啡從業員選擇繼續與香港人肩並肩同行，透過每杯咖啡為各位打氣。齊上齊落，香港人，加油！

You’ll Never Walk Alone
一班關心社會的咖啡從業員上。

PS:我們沒有員工證，以latte art送上支持

出黎啦咖啡撚

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

凍撚啡

咖啡佬

推呀

我以為交通督導員....

推吵

咖啡師出黎啦

遍地拉花

飲食業巴打支持

推

咖啡師

咖啡師下次幫我拉朵紫荊花

支持

係洋紫荊花
兩隻種黎
唔好學咗港共去洋化

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

有無啲唔洗login都可以upload相嘅網址

自推

點解無人理咖啡師

好慘

聽日幫手入元朗開班教沖咖啡好唔好？

聽日去元朗飲咖啡以武會友

聽日一齊入元朗飲啡

星期日再去上環飲啡

無人理

點解會咁

咖啡師都好關心

Hi partner
同我搵多啲人推

咖啡師都可以好專業架

幾時到賓妹

我愛咖啡

Hi partner, 我都搵緊隔離舖partner, coffee master

一杯熱咖啡淋落d鄉黑度

唔好嘥咖啡

見到差佬幫襯識做啦

同我推多啲

我要話比人知，咖啡師都係職業

熱阿美

遍地拉花呀

有無撚啡

咖啡絲

真咖啡師

沖杯嚟飲下

你幫手推多啲先啦

唔好走數

唔走數

搵到我嘅都送杯比你
咖啡師多多交流

一開始以為咖啡仔

係咪癲架
咖啡撚請繼續沖咖啡 有時發夢好熱都要去chur杯凍latte

召喚全港咖啡撚

真。咖啡絲

想知

你去connect

黑警飲啦

聽日元朗見

屌你，正喎

元朗見

你公司上次飲到我肚痛喎

邊間

西環

咖啡師準備好未

出發入元朗飲啡未

咖啡師夠鐘起身喇

派咖啡

一齊推

我要聽日都見到大家

聽日一齊去上環飲啡

有無凍撚啡

點解無人講咖啡師

點會無

元朗有好啡

咖啡撚支持下咖啡師

好靚

熱撚啡

你哋咖啡設備同豆個姓趙嘅供應商已經係深藍

想飲添

我會外國勢力

祝佢生意興隆

今日一齊入元朗飲啦

咖啡撚入黎啦

會唔會有禮儀師「遍地開花」

咁激

一齊整杯凍撚啡比差佬影相仲好啦

會唔會用米青拉花

最愛咖啡<3
更愛愛港咖啡佬

話比香港知，仲有我地咖啡師遍地拉花

好想溝咖啡絲日日起身飲咖啡

decaf

咁你幫手推

凍撚水沖調師死哂去邊

化個靚妝，死都要迫佢撐香港🙊

我係幅圖其中一個！推！

我毒J黎

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

今次真係遍地拉花

咖啡師去撚晒邊呀

快啲入去元朗飲啡

咖啡渣對咖對抗到牛屎佬

咖啡絲 咖啡師
我承認我笑點低

咖啡師去晒邊呀

av男女優，幾時到你地

拉得好柒
唔好見怪

深夜小狗呢

唔緊要🤘🏻

咩黎架

夠鐘入元朗飲啡喇

小狗巴係連登中一直推廣精品咖啡文化既巴打

人呢人呢

希望不久將來, 香港唔會再令我哋咁憤怒同不安.
大家可以抱著輕鬆自由嘅心情, 去你哋cafe嘆一杯靚咖啡.